以爲自己沒得投票既人入一入黎

有好多巴打可能今年沒登記做選民以爲自己沒得投票，其實只要你夠18歲辦理身份證既時候會自動登記做選民，只係你地吾記得左呢回事。
有一個好簡單既step check你係咪選民:

入呢個網站輸入身份證信息就可以check到是否為登記選民，30秒完成驗證。
利申本人就係其中一個例子，唔想其他巴打因爲以爲自己沒得投票而遺憾終身。
可能類似既post已經早就出過，可選擇不推文回復或者上一頁，最後都係一句：
光復香港 時代革命

推

Push

push

自推

Pish

距離投票得返兩個鐘都沒，希望幫到多d巴打

嗰D有出過遊行，但唔出去投票想點？

應該唔係自動
我換證果陣係人事登記處有人比表我填

不過如果你換過證, 應該都好大機會登記左, 因為人事登記處入面係會不停叫人登記做選民架

一定唔係自動啦，想當年離開入境處門口條友叫我填表登記嘅

印象中唔係自動
只不過換身分證會有人叫你登記埋

同埋出面有個post話樓主男朋友去到票站先知自己唔係選民

再推，多你一個已經好多，今次係最低成本既抗爭方式，唔好抱憾終生啊。

投左票，但入個網不停話我個身分證/名錯係咩意思

18歲早2日換 有冇得投？

check一check 先知我係選民
以為當日過左期錯過左
即刻跑落街投票

加一

上熱門

個網check 下啦

快快快 差你一個炸

用唔到

試下入網站查下有沒資料，換身分證既時候有沒填過登記選民表格？

就算唔係自動，都有可能係填左選民登記表格表但係唔記得左，入網址check一check沒損失

check左 冇
要今年925生日前先得

唔緊要，幫推比更多巴打知道

上網check最快趣又沒損失

繼續推，多一個投多一分機會踢建制出局

一票不投建制派 快d去投票

低成本高回報抗爭，check一check沒損失

你已年滿18歲或在隨著提出申請後的首個9月25日（區議會選舉年）或7月25日（非區議會選舉年）或之前滿18歲

就必須在以下法定限期或之前向本處遞交相關表格：

新申請登記成為選民
區議會選舉年（如2023年）： 7月2日

簡單講就係7月2日之前今年9月25日或之前滿18歲就可以喺2019年區議會投票。

仆你個街我926生日所以都唔撚投得

拉

基本上而家先諗自己有冇得投票既人都係冇得投。

明明六七月嗰陣狗鐵，乜乜柒柒都落哂廣告叫你登記選民都冇做而家先黎諗嗰d都係半港豬

又唔好咁講，有d人政治觸覺沒咁強，比人遲少少覺醒係好正常，就好似梁天琦咁，當初有幾多人唔明白佢既用意，宜家只留下悔恨。我希望手足可以盡力無悔，唔好抱憾終生。

推！